人生冇意義了

小雨點放心灑

咩

累 想睡 但要扮工

唔扮

5德 有貨要交比同事

你係咪中左詛咒 ?
人生只可以出兩款 post ?

早已決心向著前

幫我解咒

123

唔係

咁咪唔好死

首先好似我咁令身邊既人唔中意你

係堅持 一種值得學習的態度

真

但好辛苦

不了 我太得人鍾意

黏黏

無計傾了

詩詩

木hea

多吃🍊補充維他命c

又唔係得一條隊 IFC爆左咪去第二度

堅持每日食飯沖涼

飲檸檬茶

咩喎

勁

勁 有自信

灰左

你變左了

踏出左第一步

陽光檸檬茶 分享陽光比你

我愛你

可以乜

飲開茶記檸茶

愛你媽 你唔當我好朋友了

你得？

得 沖開一粒鐘涼
而家進步緊去粒半鐘

睇過

你變了

wtff

試下堅持唔沖

唔沖無得喊

你當我係咩

乜咁啱嘅 救命

喜歡看？請按讚

4年木沖

一個特殊的存在

準備第5年

想試下挑選一睡不起

特殊學校果隻？

你好臭

不了

知就好

做咩聞我

屌你

食開臭豆腐

隔住moon大大啖索緊

點會呢

臭孤

變態

唉

做乜

人生無意義了 又做錯決定

照屌

你好香

做錯乜

點屌

垃圾

你幫我屌

唔幫賤人

我真係賤 是但laa 都就快香

唔想知你幾時香
收左ad冰未

咪亂up la